美國BLM 射殺八歲黑人小女生

亞特蘭大:

持槍武裝的 BLM 在城市中心圍起了一個區域
一個黑人媽媽帶著八歲的小女孩要開過去停在區域裏面的停車場
被抗議群眾持槍對著車子掃射

八歲黑人小女孩不幸身亡
知道事情大條的市長跳出來說
"Enough is enough, this area needs to be cleaned out"

放任暴民在街頭上面亂，殺到自己人之後，趕快改口說要淨空了?

女童父親出來悲憤怒吼
"They say Black Lives Matter. You killed your own." Secoriya Williamson
說黑人生命很重要的人，剛剛殺了黑人
要看老爸如何痛恨BLM 請自己點 聽他的聲音你就會有感受

當然 所有假惺惺說BLM 的垃圾民主黨政客跟支持者
自然都不會出來發聲
我的臉書上面當然也是靜悄悄的 甲掰就是甲掰
又假又機掰

民主黨眾議院議長說得好
如果BLM運動造成了什麼死亡、財物損害，都只是可接受的附帶成本(推翻川普)

from PTT

Fox news乽有報

究竟BLM依家係度搞乜春.......

BLM
on99咁
平常人不得理解

真係美國版67⋯

會唔會係收左錢做show呢...
見呢排個勢靜左

有d人係天生係最leader
而白人真係比較多呢類人
無辦法

黑人鍾意殺人，所以要俾佢殺

度度示威都有人會喺度混水摸魚/乘機報復社會
香港人真係奇迹嚟

聽得出, 老豆真係好無奈....

上次先有個有見識嘅黑人同班左膠拗，俾晒數據殺黑人最多嘅就係買人，班左膠咪又係我唔知我睇唔到。

去到黑人自己講返自己, 左膠就出唔到聲, 黑人依家反而覺得被D 左膠擺左上枱, 利用佢地去拎著數

咁大家mindset唔同嘅
試下香港人俾人阻番工嘅
應該會狼過班黑人

殺黑人最多的就是黑人

當年工聯會左派暴徒放土製菠蘿炸死無辜幼童

值得廣傳

啲狗同藍咪做緊呢個角色囉

琴晚仲見到有個黑人歌手扮比人壓頸咁rap 唔知佢幾時拍多個mv係呢件事呢?

至少香港人冇looting 先

Nigga? who cares, go grab other from Africa

我係侵就大大力retweet呢啲
你班政客扮見唔到丫拿

力架死得一個嫌小

點會唔出聲
話污名化話佢哋係token black囉

"black" "lives" "matter"

真。失民意

明眼人係分到
左膠就會好似佢講果句咁
"how can u support but not BLM!!"
"so HK protest is peaceful?"

殺最多黑人既係班黑人

侵侵係咪黑暗兵法,由佢地玩到自爆

啲力架全部都係戇尻

冇聽過有力架係科學家

力架全部都係犯罪專家

除左賣白粉佢地仲識做咩

點解講野要UN身UN勢

捉曬啲力架去摘棉花就對了

yooo~

值得retweet呢個

平時殺得最多黑人嘅就係黑人

咁仲b唔blm呀

攞呢啲新聞當執到寶喺度反 (仲要同自己冇關)
同啲藍絲拎個清潔阿伯、裝錯修啲舖頭喺度日日提有咩分別

不過是但啦，隔離post啲兒登仔話香港人喺外國俾人歧視，好多時都係自己攞嚟，啲死黑鬼示威一定係唔肯接受自己身份、想要特權、想唔跟規矩

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

你睇吓新聞足夠美國聯邦政府出兵

Rip 細路女

龍門 黃圈大把啦

一定係啦
要睇住個民意做嘢都可以利用個民意做嘢

其實大家將美國blm同2014佔中雨革類比就得

政府由你佔由你搞
日子一長大把扣分野發生
扣扣下就民意逆轉

不嬲black on black crime 都係招樣入白人數

睇左
有理有據
寫得好好
係咁QUOTE數據一巴巴車埋去

不過都有人話你D數係咪可信

又係左派

黑殺黑
doesn't matter

駁到咪駁囉
都唔知你係到做乜鳩
依家係BLM武裝人士開槍殺死無辜黑人細路女喎
之前CHAZ已經死左兩個
定又係個啲 今次唔計 既把戲

咁似大隻佬啲對白嘅

唔信既人 可以有一萬個理由唔信
共產主義fail左咁多次
咪一樣成日有人話今次唔計

黑賤
完

反黑人種族歧視，反到要殺黑人，仲要小朋友

我tweet

美國黑人被黑人殺死, 係多過被白人殺死
重點係黑人人口只係13%
依人口比例計, 公司/拍電影請得太多黑人, 其實係歧視白人
所以都唔知班黑人做乜鳩

會唔會變到之後玩捉鬼

想問下個運動係咪收緊皮 好似靜左咁多

奇蹟

其實都有少數黑人係精英嘅

慣犯既生命就重要

推林啲歷史人物statue好1重要
但8歲小朋友就唔重要

左膠就係左膠

力架呢啲垃圾民族邊度有錢搵就去邊度 自己語言全部消失 你睇呢家學人講蝗語

左膠不嬲都咁偽善

實際上仆街到冇人有

全部起西雅圖chaz 死嘅都係黑人

之後起BLM 都死唔少黑人

用67暴動比。

同2014年比簡直侮辱香港人。

侵侵真係有血有肉，主動打電話同受害者通電話，唔似個白左冷血西雅圖市長

其實香港人先應該最明白任何社會運動入面
同一個陣營嘅參與者都唔會係鐵板一塊
就好似香港嘅民主派咁
都有細分熱普城痴線佬、有垃圾老泛民、有本土、有前線、有學生組織、有工會、有銀髮族、有和理非等等N咁多樣
甚至連邊抗爭邊打牌打邊爐、去悼念地方食生日蛋糕同飛車飛到撞傷自己人嘅弱智仔都有
唔同陣營之間由政治理念到行動方向甚至精神健康水平都可以有好大出入
大到甚至會出現內部衝突同割席

而呢樣嘢BLM一樣都經歷緊
事實上根本好多BLM支持者都屌柒啲騎劫嘅左膠同濫用群眾力量嘅撚樣
不過連登仔始終都係鍾意挑選最撚仆街嗰班出嚟就代表成埸運動
好似咁樣針對on9行為以偏蓋全就可以無視成個運動嘅核心訴求咁

67暴動冇一種變質同民意逆轉既過程
一開始已經係紅衛兵搗亂

都有狗隻混入去既。

左膠: 侵正一食屎狗

Black lives suddenly not matter

Black lives matter for the white not for the black

之前咪有個stat講最多係黑殺黑最少係白殺黑
堂堂黑鬼搞到蟲國人咁

打 NBA，跑步，porn star, 執棉花

咁黑人都有勁人
例如Thomas Sowell
Neil deGrasse Tyson

女權呢
屌你老母

黑人殺黑人 打和！

話知佢死。仲之香港汽油彈照掟。

因為blm全部行動都唔得香港人鍾意

最早嘅和平示威=散播武肺

後面嘅破壞=左仔

好撚慘

BLM:佢唔去現場就唔會有事

咁都唔會隊冧黑人妹妹啦下話

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

一開始都係美共主導，係好多人天真以為係黑人平權。

已rt

左膠真係好仆街，特別係佢哋扮關心人命個下。

仲有放火燒死林彬

MeToo都係攻擊右派嘅工具，睇下女權撚點幫拜登辯護性侵

因為大多數香港人都係有錢.

當然力架都會有精英人但比例甚少 因為由細到大都係睇 gucci mane snoop Dogg ,又點會上進

高級棉花採摘員

你呢句野論述2014 會準確啲
但2019 發生嘅事係更高一層次

唔係，香港好早有清晰訊求，有人偷嘢立即綁佢。BLM開始就係馬克思主義者主導，不斷幫小偷、無差別攻擊者辯護，殺幾多人關佢哋咩事？

根本就唔關錢事

痴撚線
個細路女做錯咩要咁對佢?

其實對有質素既社會黎講
呢招係最屈機
警/軍隊只守最重要既地點
其他任你地自己玩
普通良民跟本玩唔到咩花樣
如果玩大左搶掠破壞就變左失民心
警/軍拎住正義之師既名目去平亂
拖耐左民氣就自然散
最佳例子14 689就做左完美示範點拖死你

咁香港人高質囉.

共產主義下人命唔值錢

便衣狗扮人做啦,跟住咪借勢清同唔洗解散警隊囉

BLM最多白人
放火塗鴉次次都俾人發現係白人做
班左膠可唔可以柒少陣

咁美國本身都好撚多人支持架麻
67暴動班左仔邊挑動得起香港市民

得罪講 香港都有
扮黃呃家長錢 扮前線食女
好彩普遍香港人係真心為民主 想香港好

好多五毛

Kevin B 正野要follow
之前住鬼國嘅美國人 又識中文
成日撚到班毛心碎

左到極點咪又係極權主義囉

共產黨就係用啲好靚好好聽嘅理由去呃鳩人入局

黑人殺黑人仲多過警察殺黑人

裝修藍店遇賊仔
即時以神獸招呼

四眼失民心.mp4

推 7.11-12 初選票站List出爐

係美國版文革，中共手影處處，美國人仲唔醒既話會又輸多次在共匪陰招之下

記得house of cards有類似一幕
教師工會罷工，d學生冇學返週街玩意外死左，俾傳媒煲大-->罷工結束

Blm 笑話..

白人殺黑人 =
白人（左翼狂人）殺黑人 =

唔明白而家blm仲爭取緊啲咩。要prosecute 殺人警察，我明。要求改革警隊，都ok。但佢哋唔係以為靠呢啲一兩個月既示威就可以改善美國百幾年嘅種族歧視問題呀？

咁根深蒂固嘅問題除咗靠政府，仲要靠教育同parenting，再加上要搞埋黑人犯罪率高既問題。而呢一炸全部都係long term既 慢則都以十年起跳。佢哋應該唔會expect racism 可以靠政府靠示威搞得掂呀？

叫白左完全放下戒心，可以比自己既白人細路單獨走一轉高犯罪率既黑人 neighbourhood 先好叫其他人唔帶有色眼鏡看待黑人啦。就係有某啲經常犯罪嘅黑人影衰其他黑人，令其他人更提防佢哋，呢樣野冇得避免

個死者都係black
So, still black lives matter
Btw, rip girl

None of their action truly helped the black community, do they really think posting a black picture on social medias, calling out movies and tv shows for not being inclusive enough will help any black people? White people are just trying to "do something" to stay "woke", making themselves feel better, all the so-called make the world better, and trying to solve racism act are dumb and useless

之前班港豬打到個女手足半死

左膠:唔計

駁吾刀

呢D必然發生
華人好驚革命因為曾經好有民望既共產黨響20世紀表演過一次咩叫革命失控

你咁講又唔撚啱啦